《727》一人一句當日想同黑警講嘅說話

PC 1234 你地宜家衰撚過過街老鼠呀
PC 2345 學堂教你捉黑社會定同黑社會合作架
PC 3456 我屌你老母

重點係要讀埋佢嘅number。